正負評功能對突發事件不利

大家唔知好易有人中伏 尤其cd rom
我覺得admin mon住流量 正負皮比例有冇比人帶風向仲好

同時一啲尻post 冇得即時負皮驚有人中伏

不如自己一㩒完就睇到正負評

Cd rom突發咪on9

所以每個po都要fact check

突發 比人帶風向咪on9

agree

冇相證明好難帶風向